想問邊到有菠蘿啤買？

759有台灣啤酒鳳梨味
但女神話一定要菠蘿啤

笑死

打柒你女神，迫佢飲鳳梨味

見家長

氹女神既時間到了

惠康

HKTVmall見有呢隻菠蘿味手工啤

未飲過唔知好唔好飲
至於支那出的菠蘿啤就冇貨

話明女神要供奉佢

諗多了
見都未見過

又去邊間酒店呀屌你

去過搵唔到

我試下買比佢睇下飲唔飲

你同佢講,一定要飲,唔好飲都要飲

唔好咁啦
佢唔係你女神啊

咁邊個係

你望塊鏡就會見到

家興好似見過

味之戀人 有菠蘿啤酒，不過珠江牌

呢隻？細個成日讀佢做菠夢

我嗰邊啲759台啤冇晒貨好耐 你點搵的

彩雲個到重貨wo

好多多